煙佬3080 iCHILL X4真係好型

第一次係想用煙佬

開心使用中，個風扇唔嘈得嚟都壓得住3080，算係咁

係幾靚仔
不過唔知d用料係點
聽人講暫時黎講牙石TUF用料最靚

佢後面兩把風扇仔其實有冇用
吸cpu熱氣？

向上吹

炒價唔L 買

MSI 用石墨烯
TUF 都係?

盲撚睇錯
係側面
搵日落腦場睇下實物

睇人評測 msi跑分仲衰過公版不過温度低4度左右

連tuf都涼過佢
石墨烯 好勁架？

自己去睇吓techpowerup嘅評測

唔係真石墨烯 而係膠同石墨炒溝埋一齊

但msi幾靚仔

未就係膠板

係

都係等strix或者aorus算

等緊水鵰

水鵰係aio加blower

等3080ti

打算買水冷頭版

咁好好多

對上買咗隻1080 ti 既冷頭版水鵰 最高溫39度

唔可以咁講既
不過廢係真
睇下msi今次請左幾多kol講佢張卡
其他兩廠好似無乜

980ti 去到1080ti 都係用煙佬
如果3090張煙佬都唔差就可以繼續買煙佬啦

我都諗緊rog定inno3d

Ching玩咩解像度？

Rog 睇啲資料好似要1799usd 如果係香港就算左10算埋單 around 16500-17999港紙

卡皇

諗住買癲佬3d i超*4 3090

Oc版Ichill都唔會差好遠

TUF先屈機，只係熱1650 super少少

MSI trio用3個8pin都冇tuf咁好超

今晚 van仔同林仔都有3090測試直播

睇黎20俾人屌得多，tuf 30生性了

23號咩?

Rog例牌12算啦點會得10算

咁撚多人爭

記錯24晚上

8000hkd 係正價定炒價?

炒
俾盡6000

TDP上限仲低過tuf
比你用3個8pin都多餘

真係好垃圾...

邊張非公最好

正價係5千尾到7千頭
估下點解

你都想做卡皇降臨?

我1080ti都係煙佬
用左好似年幾就成日過熱 去到90度就hang
之後自己試下拆開張卡黎睇 原來啲散熱膏變哂灰換完又繼續再戰到而家

msi買既係信仰

上代我都中過
2080ti trio X 好彩用左一星期賣返出去仲有800蚊執

上代MSI個散熱

EPC有開過PCB

我記得有條友成日推ichill